---
title: "Labs"
subtitle:  "Zonder de witte jassen"
date:  2018-09-14
categories: ["School","Year2"]
tags: ["SemesterUno"]
---
Interaction Design labs! Dit is één van de labs die je kan kiezen voor het semester. Tijdens deze labs krijgen we te leren over naja Interaction design, 
hoe je onderzoeks data gebruikt en nog veel meer. Tijdens deze les zijn we bezig geweest met scenarios maar hebben we ook <i>[Service Design](https://vimeo.com/212939377)</i>.
